政治審查？我個牛眼post點解要del?

我出於好心，叫警犬小心，有錯？

唉..

?